有冇人做緊media executive

呢排send左幾分cv去d 4as公司到 但都冇回音
自己讀個科又完全唔關事 我只係之前intern做過幾個月 畢業之後想再做

有冇巴絲餃緊 難唔難入行

係咪即係media agency?
兩年前in過請左 不過冇做
In果陣已經講到好chur peak season要ot到12點
利申讀comm科

4As media agency好7串

係呀 佢開幾多比你

12k

可以講下interview問咩嗎？